更难的是，更值得一看的是，要解释为什么如此乏味吸引年轻人。HBO的假名人对年轻人和有影响力的文化并不了解|朱迪·伯曼| 2021年2月4日|时间
我开始怀疑经济学界是否有什么值得一提的厌恶。厌恶的负面影响（第448页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2021年1月21日|畸形经济学
一旦你估量了自己和他人的风险，并且仍然认为有必要向适当的当局提交潜在证据，那么就要有战略眼光。如何从网络上保存重要照片和视频|约翰·肯尼迪| 2021年1月19日|科普
海盗队教练布鲁斯·阿里纳斯（Bruce Arians）也很难成为一个值得赌一把的人。NFL将针对会议冠军赛的传播进行挑选|尼尔·格林伯格| 2021年1月19日|华盛顿邮报
每隔几年，将主机更改或升级到更快的基础设施是值得的。Core Web Vitals report:28种增强网站性能的方法|詹姆斯·帕森斯| 2021年1月13日|搜索引擎观察
无论在观看日程上还有什么，这都是值得的。嘿，反瓦克斯人，看《新星：疫苗——发号施令》|罗素·桑德斯| 2014年9月11日|每日野兽》
生活中最有价值的事情很少容易发生，这是我一直都知道的一课。迈克尔·山姆是第一位公开同性恋的NFL新兵，他赢得了打球的权利|罗伯特·西尔弗曼| 2014年8月31日|每日野兽
萨尔茨博士还认为，面对过去令人不安的现实是值得的。你应该面对你的老恶霸吗|Keli Goff | 2014年8月4日|每日野兽
奥巴马反而参加了两次政治筹款活动，尽管其中一次是为参议员迪克·德宾（Dick Durbin）举办的，毫无疑问是值得的。布鲁克林枪击案发生在比尔·德·布拉西奥的公园斜坡之家附近|迈克尔·戴利| 2014年7月1日|每日野兽
一个伟大导演的最终要求是他有值得一提的东西泽西男孩》证明克林特·伊斯特伍德是好莱坞最被高估的导演|安德鲁·罗马诺| 2014年6月20日|每日野兽
“今晚，他们会为了一些有价值的东西出卖自己的生命，”霍拉夫在我耳边说，我们开始了他们的旅程。克罗恩谷|李塔贝尔
安在森林山学院的第一年结交了许多有价值的新朋友。莫莉·布朗的果园之家|内尔·斯皮德
由于收集到的某些物种的信息比其他物种的信息更有价值，因此记录的长度和完整性各不相同。危地马拉南埃尔皮特雨林中的两栖动物和爬行动物|威廉E.杜尔曼
不知何故，既然我和麦克赫斯顿先生谈了这么多，学习东西似乎更有价值。克里斯托弗和钟表匠|萨拉·沃尔·巴塞特
总是有一些真正有价值的礼物，关于这些礼物，人们一直在窃窃私语，并保持着最大的秘密。克里斯托弗和钟表匠|萨拉·沃尔·巴塞特